生烤原隻烏龜

以前屋企養過龜

第一次睇到 幾震撼

背景音樂好快樂 窮鄉僻壤

係香港食？

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

食龜嘅人老母比狗屌

你無食過龜苓膏？

龜係人類最好既朋友

隻大既最後個頭流野出來係咩來

冇 sor

食我覺得冇問題 但可唔可殺得乾淨俐落啲 求其搵啲嘢打條頸 屌你咩 一係直接搵刀斬咗個頭佢 又要好似好有技巧咁 又要殺唔死 戇鳩鳩

利申 有養龜

一車車烏龜流眼淚 烏龜好靈性 請大家唔好食烏龜 我都戒梗

咁你要試下
加糖漿好正

食過又點 啲龜苓膏都冇用龜板

好奇望一望 屌你半夜入我帳號開呢種post

你撞鬼？

同人share ac

屌好殘忍
大閘蟹表示強烈憤慨